數碼暴龍卡

執櫃執出嚟 以前咩金銀字閃金銀卡
鋪頭有啲賣幾百蚊一張 而家唔知仲有冇人買

我出五十萬

1000$ ok?

我係想講 唔知出面鋪頭啲卡仲冇冇人買

重有冇多d?

你影嗰D唔多值
btw 我想要本簿

罷上y拍
而家都有人放全套出黎 不過一張張咁同佢買

本簿係coco送

我都仲有呢本簿系度

我知
因為見樓主問幾錢似乎想放咁

高手

放咩呀 想知而家呢啲卡會眨值成點姐

係 機送
四大金卡有無相睇下 個陣日日去卡鋪得個望字

我一路都有草開，到2013果套新出既都仲有買，因為果時果d好多係復刻。

但2013再之後果d就不了，最新bandai出果d千幾蚊買一盒，入面好似兩百張卡左右再加本新出既特別卡簿，但果兩百張入面真係值得入手既卡可能唔夠30張

睇下今晚記唔記得，記得既影下上黎比你地J下

又搵到一疊仔 仲有亞古獸
BANDAI 2000 咁就18年

放唔放